hai si hou tui hang gwong dung waa ping jam

daai gaa tung m tung ji ?

Dan hai Gor ping yum hai tong mei tong yut bo